諗住去凱悅嘅手足麻煩順手帶溪錢

做人情

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

1/10

2/10

3/10

下次先

4/10

5/10

6/10

7/10

人地準備上菜喇

加餸囉

以牙還牙

8/10

9/10

10/10

11/10

7/9機場更新 求求大家